即日買機票即日飛，航空公司會唔會上報蓋世太保？

純問。

認真答你，航空公司唔會，但入境處會有岀入境紀錄。

所以千萬不要低估對方辦事能力，就算係屎都可以做花肥

唔知「英資國泰」班藍屍管理層/員工，會唔會為左奶共而篤灰呢？

就算公司冇規定都有藍屍做架啦

所以 never CA，

港聞 一名男子七一在銅鑼灣以利器刺傷一名警員，警方當晚在機場一班前往倫敦航機上拘捕一名男子。消息指，這名男子在事發後約兩小時，購買一張單程機票往倫敦，警方在預定起飛時間前十二分鐘收到匿名電話報料，採取拘捕行動。 (7/2/17:42)

估撚到係佢篤灰

入境處理論上唔會知你去邊
得航空公司知

國泰, 港龍, 其他支那航班隨時飛咗都返航

通報（當時）
紀錄（事後）

入境處只係得 身份證出入紀錄，，，，你明就明，唔明就諗下

有間航空公司，舊年已經推行篤灰文化

「黑警查唔到飛機乘客名單」

大家同唔同意？

航空公司唔會，但狗嫂會

查到，問航空公司就得

雙程唔會上報
單程會

所以唔好用特衰户照